比賽落後緊，最重要係 團結 檢討 諗下一步

無論係咩類型比賽，領先緊然後失誤而落後，當下最重要係唔好屌隊友，比啲鼓勵大家，檢討因咩事而落後，再諗點追返啲分。

見到呢個post嘅人，用你嘅文字去開post，
去多謝手足，
去鼓勵大家，
去禮貌檢討過去發生嘅事，
去提出可行方案。

最後，我想同港共講，我等絕不割蓆，屌你老母。

不分化不指責

多謝咁多位和理非送物資同前線

大家要出去開post表示團結的重要性，檢討同提出下一步！出面好多分化指責，用大家方法拉低佢。連登係比人操控住，但遍遍連登就係好多人睇。一定要將所有分化指責post拉落黎。

兄弟爬山